日本地鐵繁忙時間

日本地鐵繁忙時間
其實同香港差唔多~